title: 2015年的寒冬
date: 2016-02-06 22:40:36
tags:
---
令人失望的一年又過去了，在這一年裡，努力過、堅持過、認真過，但是最後的結果都是失望。

這漫長的一年，夢想的公司倒了，喜歡的人也和別人走了，一個個希望都破碎了。

怒過，痛恨自己是多麼沒用。沉迷於酒精的效果裡，醒來還是這個**的世界。

接下來要在一個不熟悉的城市裡繼續生活了，希望來年能和我想像的一樣，希望付出能獲得令人滿意的收穫。

![](https://o3ziuzht9.qnssl.com/photo_2016-02-06_23-08-19.jpg)

寫完發現散落在桌子上的那些郵票再也沒用了，和那盒沒發完的明信片真是對這個世界的諷刺。

這是我經歷過的最慘的一年。

生活還是要繼續，大不了從頭再開始。
